如果你真係英明神武 令到國泰民安....

發現周星馳都幾多片係有暗示成份
頭先見到有個post 張圖係賭俠 講科威特人

啱啱諗起武狀元蘇乞兒

如果你真係英明神武 令到國泰民安
邊個會出黎示威抗爭？

推一推

呢段我覺得周星星咁多戲中最金句

好過西遊記個段咩如果比多一萬年愛乜嘢，造作到仆街

同鹿鼎記一樣 康熙管得好咪唔反囉

王家衛

仲有遲下老解入城 唔知會唔會又中